{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 나르샤 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。チェックインは最大22:00まで可能であり、以降は入室が不可能で、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、パーティールームとドーミトリー客室は予約時に確認しなければなりません。ドーミトリー客室は茶人で、決済時1当たり1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約しなければなりません。未成年者が同居によって入室が拒否されるとキャンセルや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。追加料金は人員超過時に発生し、人数当たり10,000ウォンを現場で払わなければなりません。予約特典でバーベキュー貸与、駐車、荷物の保管、ワイファイ使用、共用のキチンや空間利用などが可能であり、部隊施設では屋上展望台、1階のカフェ、専用バスルーム、個別台所などが提供されます。周辺の名所としては山房山(マラド・サンバンサン)、竜の頭の海岸、和順(ファスン)海水浴場、炭酸温泉、オソルロク、航空宇宙博物館、神話歴史公園があり、美味しい店ではチュンミヒャン、名家炭火焼きカルビ、徳寿宮、山房名家などが推薦されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及び取り消しが不可能です。"
        },
        {
            "question": "最大何時までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "最大22:00までにチェックインする必要があります。以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なり、予約時に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何人部屋ですか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は茶人で、決済時に1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室については、直接ジェヒュジョムに確認し、予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者が同居によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "未成年者が同居によって入室が拒否された場合、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報はジェヒュジョムの事情によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "人員超過時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生し、現場で人数当たり10,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてバーベキュー貸与、駐車、荷物の保管、ワイファイ使用、共用のキチンや空間利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には山房山(マラド・サンバンサン)、竜の頭の海岸、和順(ファスン)海水浴場、炭酸温泉、オソルロク、航空宇宙博物館、神話歴史公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の美味しい店はありますか？",
            "answer": "周辺の美味しい店としてチュンミヒャン、名家炭火焼きカルビ、徳寿宮、山房名家などが推薦されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 539
    }
}